港女: 啲沙冰會唔會溶？

啱啱葵廣買嘢
隔離有個港女行過嚟
港女
老闆

唔該火龍果沙冰可以擺幾耐？
你預2日啦 擺雪櫃喎
啲沙冰會唔會溶？
都會嘅

啲港女係咪弱智？可唔可以唔好再出嚟影響市容？未讀過書嘅人都知嘅嘢點解你唔知？
目測條女28-30歲
點生存到到咁耐

太弱智真係忍唔住想屌

有啲女真係好撚弱智
會叫一杯凍啡但怕太凍之後叫人走冰 但又要人地比返咁大杯佢

葵廣差唔多啦，不過沙冰擺兩日又係咩玩法

真係好撚弱智

呢個又係 頂盡2個鐘啦

冰就半個鐘

你會去精神病院笑病人?

冰會溶
但沙冰就唔會溶
goodest logic

你緊係未聽過沙冰走冰

沙冰係沙嚟，又點會溶

搵人比杯沙佢

我諗佢問你擺雪櫃沙冰會唔會溶遮

你啱

老闆話兩日都係9答

9問9答

就算係。。。答案都好明顯啦ching

搵李力持應該keep到

放冰箱,應該會硬哂,唔會溶WOW

如果佢真係咁冇腦要擺雪格我都冇嘢好講